\documentclass{htext}
\usepackage{helvet}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\title{Fragen- und Übungsbogen zum Mentoring}
\subtitle{Woche 8: SQ3R, Karteikarten}
\author{}
\date{30. Oktober 2018}
\newcommand{\textwidthrule}{\par\vskip\baselineskip\noindent\makebox[\textwidth]{\rule{\textwidth}{0.5pt}}}
\begin{document}
    \maketitle
    \begin{enumerate}[label=\textsf{\textbf{Frage \arabic*:}}]
        \item SQ3R ist eine Technik, um \textwidthrule\textwidthrule
        \item Das Hauptziel von Karteikarten ist \textwidthrule\textwidthrule
        \item Man unterscheidet zwei Arten von Karteikarten, \textwidthrule\textwidthrule
        \item Was versteht an unter dem Schlafmützen-/Siebenschläfer-Effekt und wie hilft es dem gemeinen Studenten? \textwidthrule\textwidthrule\textwidthrule
        \item Welche Lernebene spricht SQ3R an? \textwidthrule\textwidthrule
        \item Was sind \emph{Nachteile} von Karteikarten und wie können sie umgangen werden? \textwidthrule\textwidthrule\textwidthrule
        \item Welche Datenstruktur wird beim Lernen mit Karteikarten intuitiv verwendet? \textwidthrule
        \item In welchen Abständen sollte man Karteikarten zur Wiederholung benutzen? \textwidthrule\textwidthrule
    \end{enumerate}
\end{document}